1. Рядок в JS можна створити за допомогою лапок : одинарні (''), подвійні ("") або косі (``).

2. Різниці між одтнарними та подвійними не має. КОсі лапки мають інший функціонал.
   Вони дозволяють створювати шаблонні рядки, а також підтримують інтерполяцію рядків та вставку змінних за допомогою ${}.
3. У JS для перевірки того, чи два рядки рівні між собою, використовується оператор рівності (===)
4. Метод Date.now() повертає кількість мілісекунд, що пройшли з 1 січня 1970 року до поточного моменту часу. Це число називається часовою міткою (timestamp).
5. Date.now() та new Date() - це обидва способи отримання поточної дати і часу в JS. Date.now() - це метод який повертає часову мітку у мілісекундах, що представляє поточний момент часу. Тоді як new Date() створює новий об'єкт типу Date, який містить поточну дату і час
